【大家走對了戰線】 - Playstation 國服 事件 微轉牆國人起哄

【大家走對了戰線】 - Playstation 國服 事件 微轉牆國人起哄

精采留言

證明大家是對的

另一方面

小粉紅要感謝黨

精采留言2

德政
感謝黨

微博會出到呢d cm?
唔係直接過濾走？

呢個睇得透，你地咪又係蟻民
搞得香港台灣，會唔搞你地？

國服
中服

加速主義

舉報條友連埋下面撐佢嗰班大半都係加速主義
Cls

中共都要有個地方俾佢地收集大數據掌握民情

真。中國人玩呢類真係有一手
香港好多人反而唔太叻呢類

嗱呢啲人可能係真心愛中國嘅

香港人嘅加速主義就係攬炒

曲直難分型攪炒

全世界既SJW都係on99

加左土共主義 亦即小粉紅更是一絕

睇COMMENT佢地玩港服多
點樣可以令班支那狗連港服都用唔到

少數中國人真係好聰明
衰仔幫老豆打氣作奸犯科
老豆斬完鄰居就斬個仔

學下大陸人玩舉報

留名